Sony手機忠實支持入嚟分享用過邊啲機

Xperia P > Xperia SP >Xperia M5 > Xperia XZs > Xperia ?
Sony世界第一

忠實支持者*

冇人用sony

xperia x8 > xperia arc > xperia v > xperia x1 plus

Xperia W8→ Xperia U→ Xperia ZR→ Xperia Z5 Premium→ Xperia XZ2

w810i>w980>neo v>xperia s>xperia u>z>z2>z5p>xzp

xperia x8>xperia arc s>xperia z>xperia xz2

其實覺得XZ2幾靚仔,Z之後轉用IPHONE咁耐,鐘意XZ2先用返SONY

副機用sony
Xperia S
Xperia P
Z1
Z ultra
Z3
Z5日版

xperia J > xperia C > xperia Z5 Premium > xperia XZ Premium

T68i > T601> w800i > C905 > Xperia X10 > Xperia Arc > (離隊) > Xperia Z3 > Xperia XZ (準備再離隊)

w810i neo v

xzp都無學咩人叫宗實fans
One Sony後首部生性機

W810i, XPeria ZR, XPeria XZ, XPeria Z Premium

其他牌子都係唔同時期用過三部

Timing唔啱

x10→neo v → ion 0→ z5c → xa1 → z5c

Xperia 1 不容錯過

點解sony唔出細細部電話

Z550i > G900 > arcS > TX > Z2 > 轉會6s > XZ2 > 轉會XSMAX

se lww -> xperia s -> xperia zr -> xperia z3c -> xz + xzs

se w810i
Xperia s
Xperia z2
xperia z3
xperia xz1
下部應該會係 xperia 1

Xperia Sola-> 再冇用過sony 用咗半年就壞

Xperia S 燈條好靚
Xpreia V 一買即研究root，從此變左IT狗
Xperia Z3 四角有防撞膠，點跌都唔爆
Xperia XZ Premium銀 2部當鏡照

se w705
se arc s
sony z3
sony z5

Xperia XA

xperia play ,xperia c3,xperia c5,xperia xz

SP

自從出左 XZ2 無用過$ony

Z1/ ZU > Z5P > XZP

Arc
Z
Z1
Tablet Z
Z2
Tablet Z2
Z3
Tablet Z4
Z5
XZ1
放棄

w595
x10 mini
Xperia ZR
Xperia X performance

W350i> Z > Z5

無用過cmd系列點算fans
CMD z5>k810i>Xperia z ultra>Xperia xz premium

而家仲用緊xzp

Sony Ericsson
T210 > W595 > W910i > W995

Sony
Xperia S > Xperia Z > Xperia Z3 > Xperia X Performance

連日本仔自己都唔用既機

無錯

鬼叫佢部XZ2咁樣衰

xperia arc > xperia z1 > xperia z5 > xperia xzp

W810i > (垃圾 *** galaxy SL) > Xperia Arc S > Xperia ion > (Nexus 4/HTC M8) > Xperia Z5 > (asus zf3 + iPhone 8 並用)

W810i 讀中學時機皇嚟
Arc S RAM/ROM少但外型真心而家冇一部機可以拍得住佢
ion死因倒水電+被SONY放生Android Jelly Bean update走撚左數
Z5死因俾高通隻黑歷史S810 CPU冼左鑊金, 傾電話機身都feel到熱熱地

arc
s
z
z2
z3
z5
xzp <部機仲響度，轉左部shamesung用住先

xperia 1又撚貴又撚遲出
早兩日去衞訊撚過下而家果兩部10同10 Plus，發現仲係油畫大師+load相慢到震
已經對佢死心

俾桐生一馬用

xperia 1點搞

z3 compact->xz1 compact

Z5P > XZP > XZ3
用開兩部機，依架係XZP同XZ3
遲下出咗Xperia1，就XZP同Xperia1

XZ3 好唔好用？

k700i, k810i, ZR, Z5 compact

十年忠實顧客，之後俾Sony當狗咁撚完之後發誓唔會再買Sony手機
Sony我屌你老母！

裸機超輕，不過邊位太幼唔好揸，加個套先揸得穩
側屏感應介面用慣咗其實幾方便
指紋放後面都叫就手，但次次都要屈一屈手指呢下麻煩啲

整體都叫滿意，但依架呢個價唔建議買
當時買係因為Z5P已經殘晒

唔該曬
就係等緊佢跌價
或者買Xperia 1

用過w705, neo, xperia c, xperia z5

Xperia1啦

過6000嘅話就不了

10>x, >z3>z5,xz2

xperia u -> xperia p -> xperia sp -> xperia M5 -> xperia xa ultra -> xa1 ultra -> xa2 ultra
仲有一部xperia xa2plus 做後備機

z3 xzp

Xperia Acro S → Xperia Z → Xperia Z5 Premium → Xperia 1

w810i
x10
arc
arco S
ZR
XZ（個moon甩左出黎，不過仲用到）
未用過旗艦機

K810i > Aino > Sola > SP > X performance
呢個歷程都有12年

xperia z3 compact
x compact
xz2 compact

s > z > z1 > z5p > xzp

W910i
Skip左一兩部
Arc S
Xperia TX
Xperia Z2
Xperia Z5C
然後叛左教

xa1 ultra

第一部Acro S -> 用到出XZP好好J但係袋唔落於是轉買N記 -> XZ2個designer食咗屎寧願用Shamesung

利申Sony忠實精神上支持者，啲design同科技幾時先肯生性

Sony Ericsson計唔計？

Xperia V
Xperia Z1 Compact
Xperia Z3 Tablet Compact
Xperia XZ Premium

好行唔送

K750i
C902i
Xperia Z Ultra
Xperia XZ2

如果計埋SE 得G900(個時買到開心左好耐)，黎緊考慮買Xperia 10做副機

W910i
Xperia X8
Xperia Arco S
Xperia X
Xperia XZ1

有條友入黎負評

睇嚟佢係買咗Xz2 Premium